M記茄汁又變返大陸貨

之前麥樂雞甜酸醬都有轉過美國貨，後尾又變返大陸貨，而家到茄汁，前排都仲係美國貨，而家又變返大陸貨！味道差好遠！

中國公司有幾出奇喎

你哋唔好咁無知啦
美國依加鬧緊茄汁荒
自己都供不應求仲點出貨俾你哋

關我撚事咩 得藍絲先會食

仲好味

咪係囉

原來係咁

//味道差好遠//

食屎食到你咁講究

佩服

你把口臭過屎，垃圾！

香港m記本身都係紅底中資啦
死傻閪

姜b有代言...食唔食好

利申：姜糖